好羨慕啲人可以喺tg grp到咁多嘢講

我自己基本上入咗grp就唔會睇更加唔會出聲但係單對單我又可以好多嘢講，有冇人一樣

你條mk仔扮乜鳩慢熱姐

入咗幾十個grp，加埋應該無講多過廿句

SAME,然後會俾人踢GP

仲要好似時時刻刻都唔駛返工咁
CLS

珍，成班24小時都有水吹，好勁

仲會屌鳩其他人做乜潛水
但成日見d人上水比人dead air

從來唔入依啲野

我就係其中一個 受害者 屌佢老母

派吓膠就融入到

你可以試吓早餐影一幅沙嗲牛肉麵跟住打句早晨應該會有好多話題

Wfh呀嘛
我真係好得閒

推